點睇啲人自己會踩螞蟻打甲由 但又反其他人打貓打狗？

我都覺，好多人都好黑心
日日都咁多人死，佢地居然唔喊
自己死老豆死老母先喊到七彩，勁虛偽

On9

點同呀！貓狗有毛架！

悶...
年年都有依啲post....
點睇屌中國人食蝙蝠 又唔屌香港人食魚

不如問點解虐待殺害動物嘅人唔犯法，但殺品格低劣嘅賤種人類就犯罪？

螞蟻都有毛的！

如果真係吸收營養咁我冇得講啦 想討論嘅係尊重生命同不必要嘅殘殺
你嘅例子其實同標題啲人係差唔多 所以我咪唔理解 想討論下

虐待動物是犯法的 你可以話執法唔嚴謹 但係昆蟲連被法律保障嘅機會都冇 又點睇 昆蟲唔係動物？

如果真係一視同仁 尊重所有生命 咁當然respect
但又有啲人口講大愛 做又另一套 幫唔同嘅生命分等級 咁點解大部分人可以覺得甲由同虱可以殺 貓狗唔殺得 我又唔可以覺得所有動物都係一樣低賤的？

係咪我講得唔太明
我想講既咪只係親疏有別
大家都係人，但死老豆緊係好傷心，隔離邨死左個師奶唔通你又會喊哂口？

雖然小強貓狗都係動物
但貓狗對大部份人黎講都親過同小強好多
自然覺得殺小強冇事，殺貓狗有事

that's why 點解轉左食素
不過冇既 睇你用咩角度去睇
貓狗得意嘛咪寵物
豬牛羊臭嘛是食物
當一衝擊到人既價值觀本能就會反抗辯解
例如：收皮啦 愛動物撚 大愛撚
所以都是睇你點睇 個樣價值觀又可唔可以勝過你既欲望
生命 醜麗 美好 利害，但其實每一條生命
都只是做緊佢該做既野